[有感而發] 食大陸豬肉風險激增，但香港人根本無得揀

大陸豬瘟攪唔掂，大陸豬農將會用更多豬藥、抗生素去控制。香港政府又會配合，放寬食物安全上限，令大陸豬不會違規。

加上大陸餵豬既大豆成本上升，豬農一定會用其他不知名既方法養豬，令大陸豬成份更不確定。

有錢既唯有食外國入口豬，無錢既就無乜其他選擇，好撚慘。

我係有陰謀論，不過我就唔追求食新鮮豬了。

巴西豬 平過 肉檔D新鮮豬啦....

丹麥豬可能係最安全

丹麥豬邊會日日食得起
一包4塊豬排仔都70蚊

香港邊有窮人

簡單

唔食咪得

唔食啦 一係食日本

巴西豬丹麥豬平過新鮮大陸豬
不過無咩味

豬肉咁貴 我洗乜仲食豬肉